蕭生真係真手足！到而家仲撐特朗普！

希望有奇蹟

寧願佢唔撐

皮己收

到而家仲信燈 都幾撚on9
最燈就係連登仔

cls